"Op mijn eer," zei hij heel serieus, "het doet het niet.
Het zit er niet in in de kleinste mate verbonden met een menselijk wezen van de naam van Knightley.” Emma's moed kwam terug en ze liep verder.
"Ik had het mis," vervolgde hij, "om te zeggen dat je het bent.
Ik had de uitdrukking niet moeten gebruiken.
In feite gaat het niet om jij - het betreft alleen mijzelf, - dat is, we hopen.
- Humph!
- Kortom, mijn lieve Emma, ​​er is geen gelegenheid om er zo ongemakkelijk over te zijn.
Ik niet.
zeggen dat het geen onaangename zaak is - maar het kan veel zijn erger .-- Als we snel lopen, zullen we binnenkort bij Randalls zijn. '
Emma vond dat ze moest wachten; en nu kostte het weinig moeite.
